日本對國民發出香港旅遊警示！

真偽は定かではありませんが，本日夕刻から夜にかけて，屯門／元朗／●（くさかんむりに全）灣（Tsuen Wan）／馬鞍山等，新界各区で無差別の暴力行為が行われるとの情報があり，同地区では早めに閉店している店もある模様です。

２ ついては，香港への渡航・滞在を予定している方及び既に滞在中の方は，上記状況によく留意の上，報道等から当地の最新情報を入手するとともに，危険が生じる可能性が考えられる場等には決して近づかないなど，不測の事態に巻き込まれないよう心がけるなど，自らの安全を確保するよう努めてください。

本文

真或假並不明確，但從今天晚上到晚上，有關屯門/元朗/（Kusakanmiri to all)荃灣等新界病房不分青紅皂白的暴力行為的消息。是的，有些商店在同一地區提前關閉。 2）如果您計劃旅行或留在香港，或者您已經入住，請注意上述情況並從新聞等新聞中獲取最新信息。請盡量確保您自己的安全，例如，請記住，您永遠不會陷入意外情況，例如永遠不會接近您所在的位置。

推

你哋搞嘅港鐵不合作運動根本錯撚晒

推!

大和民族 做得好

焦土

日本竟然會表態仲要咁早

くさかんむりに全，草花頭加個全，講緊荃

Push

解放軍

焦土 gogogo

其實都係留意到星期一個單野驚有咩大事發生
叫定國民小心安全
BTW有好過無

攬炒

出老黑真係蠢到咩程度先會做

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

雖然日本人好鐘意黎香港 不過日本人普遍唔多去外國旅行

正

快點警示我

我愛日本！

快點

學何sir話齋 多啲嚟密啲手

唔sick日文唔好9up
都唔係旅遊警示

至少有呼籲過國民
令國民知道香港情況

快啲比警示喇

Please label HK as a dangerous place for travelling

俄羅斯都未出聲，驚咩

支持日本

7月26日香港國際機場集會
可以嘅麻煩各位入去下面條link推一推唔該晒各位
Link:
[更正] 7月26 香港國際機場集會

日本做得好

擺明係暴動啦
其他國家啲人係味唔知咩事？
個股市都仲可以升
手上冇一股 理得你爆

快

愛爾蘭更新旅遊警示

ray

叫小心姐 但有無黑色旅遊警不

我愛日本

示

Ho balllllll

Pushhh

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

多謝日本

恐怖襲擊好危險

香港應該係唯一一個地方會為發出旅遊警示而讚好

依個唔係旅遊警示

佢日日都有發通知

要求檢討特區護照免簽證，以免有黑幫勢力進入日本範圍

馬鞍山

推！

嘩，竟然係日本先

Japan

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

有冇日本妹驚可以黎我到住住先 好安全

FACT CHECK
明明status都仲係一般 唔叫旅遊警示啦

現在，危険情報や感染症危険情報は出ておりませんが，別掲の「現地大使館・総領事館からの安全情報」や「スポット情報・広域情報」，また，「安全対策基礎データ」等を参照の上，安全対策に心がけてください。

Translate:
Currently, no hazard information or infectious disease risk information has been issued, but separately from "safety information from the local embassy / consulate general", "spot information / wide area information", "safety basic data" etc. Please keep in mind the safety measures after reference.

目前，沒有發布危險信息或傳染病風險信息，但與“當地使領館的安全信息”，“現場信息/廣域信息”，“安全基礎數據”等分開。參考後請記住安全措施。

gd job!!!!

push

愛爾蘭都出左

今晚就決定j你啦

正解
日本漢字冇荃字,所以要講成"草花頭"既全=> 荃
"くさかんむり" 就係指"艹"

民建聯成功爭取

美國契細佬出手先
真焦土
if we burn, you burn with us

日本不嬲有機會踩支那既話一定唔會錯過你睇下G20 就知

光復香港時代革命

香港黑道 全球喊打
D黑鬼都知，話佢地20個打1個，fucking pussy

727

真 • 焦土

大家攬炒，諗起都興奮

唔識日文都查到唔係，只係提醒要注意安全

推攪炒啦

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

唔出奇嘅 香港居港日人絕對唔少 有3萬左右

最好取消埋日本visa free
if we burn, you burn with us

WELL DONE JAPANESE

連登 真係低質 講左咁耐既fact check 次次都係咁

巴打入黎幫下手推

有冷氣示威 無理由唔
推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

其實係駐港大使館比返日本國民既訊息

Fact Check未啊屌

第一句咪話未知真偽囉，咁快打飛機

日本好波

留名其他國家跟隊

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

手痕尹改D中文（屌得細力D）

１ 雖然未能確認真偽，但由本日傍晚到晚上，屯門／元朗／●（草花頭加個全）灣（Tsuen Wan）／馬鞍山等地，在新界各區均有情報指出會有無差別暴力事件發生，該些地區亦有部分店舖已提早關門。
２ 由此，預定飛往香港或於香港停留，以及已身在香港的人士，請務必加緊留意以上情況，從新聞報導等渠度得到最新情報，同時絕對不要前往有機會發生危險的地區。請做好心理準備，避免遭捲入不測事態之中，盡力確保自身的安全。

大日本帝國

睇下上面 幾多傻尻 有理冇理都推左先 咪搞到咁多垃圾post係熱門
Fact check講到口都臭

焦焦焦

１ 雖然未能確認真偽，但由本日傍晚到晚上，屯門／元朗／●（草花頭加個全）灣（Tsuen Wan）／馬鞍山等地，在新界各區均有情報指出會有無差別暴力事件發生，該些地區亦有部分店舖已提早關門。
２ 由此，預定飛往香港或於香港停留，以及已身在香港的人士，請務必加緊留意以上情況，從新聞報導等渠道得到最新情報，同時絕對不要前往有機會發生危險的地區。請做好心理準備，避免遭捲入不測事態之中，盡力確保自身的安全。

環遊世界路線
1.愛爾蘭 > 2.日本

示威開晒槍都冇旅遊警示，警黑一晚就做到焦土

“Kusakanmuri ni” 係指 「草花頭再加」
日文報導中文地方名但係自己冇呢個漢字就會咁寫

推 攬炒啊

香港好危險

多謝平野鈴子

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

呢個係旅遊警示咩
似advice多d

人地外務省講緊無差別事件未經確定
唔係個警示未確定
閱讀理解零分？

我要攬炒

サンキュー

日文渣 翻譯第二段

在香港我人士需要留意以上地方及報道的最新情況，切勿靠近有可能發生危險的地方，以免涉及其無法預計的危險，請優先確保自身安全。

驚啲日本人以為係反送中搞出黎 有無人可以整下日文文宣澄清

荃灣等新界病房？？

共狗真係以為香港=中國
可以用返佢自己d手段打壓

大家send email澄清埋愛爾蘭個單單先啊！！
[急！咩人都快入]愛爾蘭政府係無提元朗單野架

斬撚到去荃灣馬鞍山？

愛爾蘭先係旅遊警示
呢個只係travel advice
你咁都計ge話 美國都出左

繼續啊！香港好危險！
我要攬炒

最好快D禁止香港人去日本 好想知D港豬會點

香港係日本食品最大外銷地

兩日前的新聞吖，拜託

要蠢如河妖
老實講佢真係豬隊友黎 仲比人影撚哂片握手 又自己出片撐黑社會
但係竟然無諗點解釋一味轉移視線
示威左咁耐一個旅遊警示都無
元朗一出事 第日商店又閂哂門
然後就出警示喇
咁都想瀨我地示威？得無腦果班會信囉

接二連三

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

係咪呀

下？出左好耐喇wor, 不過今次唔記得著制服之嘛

禁埋香港簽證啦 元朗咁多恐怖分子

等睇民陣發信後反應

民陣去信外國駐港總領事館 呼籲發旅遊警示

發出日期22 Jul

學生運動成個月都冇事
兩邊水平有眼見

唔係旅遊警示黎，係叫國民唔好去特定地區

焦土既第一步黎嫁喇
出完Advice 下一步就係旅遊警示！

最好禁埋香港人去日我睇班旅遊撚發唔發癲

Boom

正呀，聽講日本人除左最鍾意去夏威夷／秦國玩之外就係香港

焦土嚟緊

旅遊業真係要多謝何妖咁好帶挈

啱呀!千祈唔好嚟香港! 香港好危險! 三黑(政府、警察、黑社會)合作! 嚟到未必有命返返去日本呀~

光復香港，時代革命

不過宜家玩unicode 咪照出荃 跟住加振りかな

對象國: 香港

哈

推到全世界都出聲
我唔信有人睇到元朗啲片仲敢黎香港

唔好比佢停

好

幫手推

香港將會成為焦土，搞送中？

大佬見到咁，比我都唔敢黎啦
人地指定暴力團都冇呢班白衫咁癲

日本人真係好關心香港。

GOOD，繼續割啦，旅遊業先面對一下個現實啦

下個到韓喇!

日本我愛日本

幾時到中國

可唔可以禁止香港人嚟日本一排先呀

新界仲危險過金鐘西環

白shirt集團

焦土開始了
但最想係大陸水貨佬死先囉

繼愛爾蘭之後就係日本

日本停止香港免簽既話
300萬人上街都似

dhrhr

恭喜恭喜

有恐襲發生，正常都會叫國民小心。

日本同事全部請晒 home leave 返曬日本

注意安全唔等如旅遊警示! 不過有其他國家出聲話香港唔安全係好事, 比國際知道香港已經好嚴峻!

This way sir

識唔識分警示同提示

隔離個廢老同事仲plan緊下個月去抵喇仆街

唔知點解有馬鞍山
今次我哋大MOS終於衝出國際

去荃灣定馬鞍山?

其實係外務省出左D安全情報畀返日本人知要留意呢D事
如果真係旅遊警示,就會將香港個危險LEVEL提高啦
而家睇佢幅圖都仲係白雪雪一片, LEVEL 1都冇
但點講都好,起碼証明日本由其駐港大使館係十分關注個情況既
並唔係一件壞事,如果情況衰落去真係出警示都唔定
但各位而家唔好即刻打晒飛機話已經出左警示啦,畀人笑你地無知咋

Sick你老母咩 咁唔sick中文點算

[img]圖片網址[/img]
對象國：香港

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

過左既話真係會暴動

冇知一問，出左警示唔去得日本

垃圾標題，都唔係旅遊警示

好感動

攬炒啫

日本

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

!

感謝

pish

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

日本不嬲都係美國契弟，既然日本咁講得姐係美帝都

thank you Japan

睇呢版先啦,果個提示黎咋

黎喇

Wow